新界西真係好高質！

3個本土加朱凱迪 平均分配

無論點都好 尊重初選結果。

新界西點解會咁勁

元朗牛表示好好

新西本土個base大到，點配都贏

屯元天荃灣葵涌 完全夠大

以後唔叫你哋新界牛

嫌朱heidi吸太多票

朋友係新西
3個本土派成班FRD 自行配票

新西: 偏向本土
新東: 偏向溫和+保守
港島: 平均勢力
九龍西: 平均勢力
九龍東: 偏向溫和

全家都投本土

Heidi 啲票真係要諗下點分
要認真配票

我反而諗緊點解尹兆堅仲多票過譚凱邦

初選都成5萬
票王唔係假

抗爭要靠尹兆堅

尹個知名度大 同白鴿黨fans base比較大

中左四連環呀

已經算好 上屆8萬幾

吳敏兒踢走埋公文袋就完美

你要知道依加只係初選

新東都好高質 有omdb

真

譚凱邦 同 工黨 依兩個重係初選論壇講環保講僱主良心佢哋重活係00年代，最應該走係佢哋

同屋企人無夾過咁配左票俾頭4位

四本土兩泛民
最好嘅結果

希望紙張嘅票數幫到佢

紙張票 多數老人家
即係泛民

小心到時個個睇完上屆同初選結果自行配票投哂第二個

佢掛住嘅係工黨

本身新西出產勇武

但譚反共立場鮮明過尹幾條街。

你又啱喎

初選都提供數據俾港共重點打擊, 入閘各位小心啦

講反共我投本土唔好？佢依啲兩頭唔到岸輸好正常

朱太穩陣 大把鐵票
所以投其他人啦

吳敏兒

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

真
票王唔係流

推 抗爭Mind Map #光復香港時代革命 #取回強積金 #特區免簽地位 #國際戰線 #馬格尼茨基人權問責法案 #一國兩制已死

最後會唔會朱吸曬D票嫁

所以我只係用尹兆堅比較，傳統泛民始終仲有個基本盤做底。

頭四不可憾動

屯門牛牛

本身就好勁啦 朱凱廸上屆d票都夠入多個

正式宣布新西為本土票倉

金水圍燒狗屋 全黃區議員
屯門牛曼強哨兵 最低被捕率

新界西好波

2,3,4 D票點分好
我呢次投左森,9月有少少想轉伍健偉

721之後 新界西變哂本土鳥

聽啲人講可以跟屋苑去投
啫係成個屋苑都投哂同一個人咁配票
不過都係聽大會指示/到時私底下同fd夾

唔知
不過一定要分配得好

見全家都投heidi
自己轉投黃子悅

新西抗爭派VS泛民 係12萬對3萬

勁撚到

九月會帶埋兩老投伍

新西人好波

最黃地區
以後唔叫屯門牛

係 我老豆冇投到都話到時會畀heidi

Heidi啲票略嫌多左啲 大家都係區佬 點解張可森會多過伍仔咁多？

尹兆堅同郭家麒留一個,另一個比吳敏兒上算啦
包皮其實可以

上屆鄭松泰＋青政黃俊傑加埋先得6萬票
依家初選本土派有成12萬票

我就今次已經配了
參考上屆覺得佢實好多票
所以初選配左比本土

其實朱凱迪條飛有人排第二第三第四

不過好難操盤你知班人有個性, 唔似藍屍咁叫保皇黨你成條邨投俾A就9成9都照跟

我覺得係campaign做得好啲 變相多人識佢

上屆本土派應該計埋朱

割包皮廢過尹兆堅
又老又大中華膠
李文亮個排成日痴支聯會
開口埋口「我地中國人乜乜乜」

香港島地方選區
傳統 本土/獨立 總
38246 50442 88688
43.12% 56.88%

九龍西地方選區
傳統 本土/獨立 總
43643 32228 75871
57.52% 42.48%

九龍東地方選區
傳統 本土/獨立 總
42752 44894 87646
48.78% 51.22%

新界西地方選區
傳統 本土/獨立 總
45832 126023 171855
26.67% 73.33%

新界東地方選區
傳統 本土/獨立 總
73589 85531 159120
46.25% 53.75%

區議會（第二）界別
傳統 本土/獨立
314431 195270 509701
61.69% 38.31%

我認為係宣傳方面

睇初選論壇笑到我仆街

係喎數學家左

本身對張冇咩觀感 但連登推佢推到屌其他人咁滯 呢下有啲反感

有冇人知嗰3個係邊個

比heldi chu一野收佢皮

屯門直頭有D阿伯扮醉酒佬訓係張櫈到做哨

大事大非 國難當前
講環保同僱主良心
好難投你喎師兄

堅高質

六十幾歲既阿伯都知朱凱迪票王 話分票比本土

朱凱迪與元朗區議員陳樹暉、葵青區議員王必敏、社區主任馮小燕合組名單，參加新界西初選。

不嬲新西d候選人都係豬頭骨嚟
出返幾個似樣少少好出奇咩

係喇係喇 每個月講一次呢句

過多一個月：元朗屯門嗰班鄉下仔

冇人想知

兩頭唔到岸 形容得好好

佢冇咩死罪 只係新西有更好選擇

飲酒師

1 2 3 4

新西想唔本土都難
元朗721 荃灣85斬人斬到斷腳筋 第一單開槍又係荃灣 第一單中槍又係荃灣
根本係俾班鄉黑 福建幫迫出嚟

搵3個fd一人一票

張可森

Pin你啦

譚係環保人士 原諒佢啦

新西選民向金水圍致敬

假設無被dq

三個素人點分區？？

屯天元荃葵青

譚凱邦做區做得幾好，我寧願佢留區留一世

唔好執著係d細微細眼野啦！

可惜新東 不過都尊重結果

叫我地屯門黃牛

可能輸荃灣區
見到譚凱邦同尹兆堅經常係荃灣區拉票
但荃灣係老人區, D人都係投傳統白鴿

想講成個屯門只要係有人嘅地方就會有哨

你信白頭2.0?

所以其實係唔止4個本土?!

一家三口自己分啦

尹又間唔中上新聞
所以其實唔奇

仲有東涌

85先真
揼石揼到落雨咁

利申 睇新聞見到

新東: 智障

新界西出何君堯 真心高質

張黃就fd 伍係毒撚

本士派大部份人有投初選
泛民比例少有投初選

到時民調可能泛民彈返上去，本土派危險

其實都幾開心見到子悅既成績。

冇唔原諒佢呀，佢落選係最好結果

東涌呢

可能新西已經出6-7成本土票, 咁其實本土派照投就得, 我方要考慮係大量支持淺黃泛民支持者點投

本土派可以用簡易投票方法
例如
屯 張
天 伍
葵 黃

新界西

2019年荃灣區議會馬灣選區選舉結果
新民主同盟 ①. 譚凱邦 3,538

譚凱邦個四千票應該有三千張係馬灣人投

無關係，到時照依六個出，wfc。
除非有人唔守初選規則。

新西

我都係咁諗，陣線佢地自己宣傳冇坦克佢地成張本土名單咁勁 ， 不過好肯定天水圍街坊一定投曬佢地

新西癡撚線

利伸睇小說

新東就係垃撚圾

就黎變口號

其實朱凱迪理念好似同一般本土派唔同

討論吓配票都有意見，你仲撚麻煩

屯門人口base大後生多

但廢老仲多，到時埋牙對撼真係要配好票

多謝巴打補充

問題係配幾多席

依個幾同意 天水可以加埋元朗 唔係太細喇
葵可以加埋青衣 葵青咁去 屯門自己都夠大

伍主力得天水圍
張有好多唔同區嘅區議員幫手

出到個天琦bb 大家先醒覺je
多謝新東前人為我新西開路
之後既路點行都未知，執生喇兄弟

朱凱迪鐵票唔洗擔心
黃子悅會有上年紀既本土派錫住 本來諗佢第2
伍健偉有金水圍人加持無擔心
張可森就比較擔心d 所以變相多人投左排第2

新界牛表示配票成功
本土派一人一票一齊贏

港島唔係平均勢力，係冇撚得揀

Heidi 都係環保人士啦

佢都唔係本土派
係左翼抗爭者

DQ就得啦
駛乜數據

好似預最多拎到五席

新西好似派6隊

等睇佢配哂比人 自己唔夠票

2016真係含淚投虫泰

6/9
最盡

好心佢徹底行屌何妖路線啦
其他議題關佢L 事咩

用中學做基礎配票有冇得諗？
可以拉多啲人參與，類似上年中學校友聯署咁
而且中學同學多數都係同一個區

屯元天係咪年輕人比較多
同埋都比較勇

我新東 好sad

新東：偏向弱智

如果初選協調後都係決定各自名單地區配票嘅話，鄺神真係要學Heidi 出名單，就算touch wood配票失敗做左票王（有d上左年紀唔會明白配票最後都係會投返佢地），多出嘅票都有機會俾返個自己人唔駛浪費哂

叻啦叻啦 唔鍾意就新界牛 騎牛出城 入新界洗唔洗回鄉證

三本土+朱+兩泛民

新東：弱智人類

新西： 香港第一

不用分得那麼細

佢近期出左黎幾次 又被黑警打同拉
咪出名左囉

不嬲新西都支持本土，曾經出過陳偉業同鄭松泰，但呢兩個太廢，希望今屆唔好再令新西人失望

點解咁講？

邦仔有何妖加持都咁少票,不過都係要跟初選

唔係阿基哥走黎鎅票會咁？

應該係要好似學生分組做project 你個區幾多個人出線就幾多個人一組，再平均分好每人一票。宜家其實好開始搵身邊ge人組隊

其實譚凱邦衰乜? 佢唔係同朱凱迪幾frd?

可惜唔係新界西
好想投黃子悅

佢呢個時候仲喺度講環保
我係朱凱廸都頂佢唔順啦

九龍東（派出5隊，爭3席）
爭3席派5隊?

印象中佢都唔止係環保，棕地嗰啲都係針住啲鄉黑

希望朱凱迪搵佢去幫手

仲話人地住大西北鄉下仔
鄉下仔先最本土

咁如果以依個初選排名/票數既話,係咪會踢走埋割包皮/尹兆堅?

官商鄉黑

係啦係啦
無事嗰陣咪又係月經post咁講港九係割讓應該俾英國
新界係租借所以俾中國

佢打錯，九龍東有5席

民調尾2棄選

朱自己條飛已經好多人

俾啲鼓勵呂智恆 like佢個page

好犀利

撚認得咩仲要九成九都係真既藍絲阿伯黎
D狗咪去逐個逐個鬥睇下會唔會踢鐵板比藍絲爆尻佢老母樽

新東都有沙金同黃埔啊

用出生月份咪得囉。

6隊
配錯票會蝕到得番4席

張可森應該都幾穩wo ,屯門人all in 哂投哂佢
我反而擔心伍多D,佢太少出外區宜傳啦

吳敏兒少票到咁都叫高質？你哋想人抗爭，定係想要掛個牌叫「抗爭」，定純粹想睇靚女？

本身已知Heidi太多鐵票
所以推其他本土上
如果郭家麒同吳敏兒對調就完美

踢走左好耐啦喎
訓左幾耐

新西多鄉郊，比班紅底保皇老黑話事恰得耐，而且好多新派後生票，反彈力自然係大撚到仆街

有三個 分散投資

我黃埔做義工
中年老年好多投omdb

上年區議會大勝但比例都只係岩岩好6:4，講緊冇蛇齊餅糉同種票
除非建制配票失誤，如果唔係坦白講好難搶晒6席

等睇cctai出嚟獻世俾前四屌打

仲有電影幻愛

唔係認唔認得問題 咁下次咪趕走埋啲哨 醒小小

本身想投朱，見朱呼籲配票，投左比伍

迪仔吸引到好多老人家投佢，然後後生仔就投返三個本土，輕鬆踢走老泛民

新西總投票數: 171,855
本土派得票: 126,023
即係本土派得票率 73.33%

我覺得今次結果會對鄭松泰會做成好大負面影響
當依家新西有成4個本土派候選人
仲有人會投熱血公民咩?

法國好多人打錯伍健偉個名

配6個friend一人投一個呀

要六席呀

八出六

仲有光頭警長同電單車撞人

譚同朱撞左形象

朱凱迪先係最本土個嗰好無
出左咁多力主張本土農業脫離中國依賴
到頭來比你咁定位法

鄭松泰今屆唔好選咪得囉

利申 2016年投左佢

上年朱吸得太多票，其他民主派入唔到閘，何妖仲係新界西出黎，對家配票好成功，加晒票都唔夠朱多，但議席拎左好多。。要認真研究下點做係最好

原來佢係始祖
主打自給自足

出生月份係咪平均分佈，有冇相關數據？

新西人
投咗張可森

新西合鴿樁腳有一定催票能力
反而垃鳩圾醫生仲有萬幾飛真是意外

單程證細微細眼？大左膠

+1
有啲後悔

吳敏兒踢走垃圾醫生就仲好了

對唔住 漏咗
不過總之新西好多仆街野啦

咁要研究邊個月份多人扑野。

撚有人仲會投熱狗咩

或者會個家庭唔好一齊投同一個已經有配票嘅效果？
夾好唔好all in同一個

上屆新西青政收皮 佢先食到本土啲票咋
今年？

支持鄭松泰出來選
𠝹走保守勢力d票

講得岩，建制班撚樣好識配票，真係要小心

元朗:伍 2票 Heidi 1票
屯門:張可森
荃葵青:黃子悅

好後悔投佢

上屆dq 好撚多人谷住投蟲泰

新西必取六席 我阿媽都識配票 簡易分區方案

熱狗咪又係靠郁民個名
同郁民反面得班死忠等收皮

朱教主萬歲

張可森論述同口才在初選論壇出色過另外2位本土

在線等知情人士入
有無深入虎穴嘅

佢選架 成日係度插旗派傳單

我都係
後悔莫及

其實可以睇返區選個比例叫人投
區選分得細加埋易配票

無錯，而家最重要係點配票。

係，論壇表現係張可深好d

啱呀
根本cctai唔係first choice
只係冇得揀先投比佢

啱呀 成功

新西叻

睇到咁嘅結果真係好開心
但係同時又有啲擔心攞唔到六席
講明先我就對泛民冇好感
但係真係有啲驚到時候得4席
本土三個加heidi爆曬票
但民主黨同公民黨收咗皮

黃子悦政綱係？
暴動罪唔驚dq？

所以要贏就要配票
唔理你鍾唔鍾意
要票既時候你都要投佢
初選既初衷

新西：55波點偏向本土？
新東：販民重災區，得2席本土，有5席販民
港島：另一個販民重災區，當出5席，得1席本土，有4席販民
九西：偏向販民
九東：亦係販民重災區，得1席本土，有4席販民

唔會
泛民玩初選一定有折讓
反而本土可能差唔多到頂

我上屆全家投佢
宜家唔敢再喺屋企提cctai

其實新界西一路以黎既選舉結果都係垃圾
唔好忘記呢到選左何君堯出黎
但係因為新市鎮+第一代新移民集中地-天水圍
好多50/60後係到住，然後有下一代
早幾年開始，後生既大西北牛慢慢開始夠秤
所以2016年天水圍係鄭松泰其中一個票倉

仲有天水圍證明左一個人既出生地唔等於思想/意志
幾多姨姨廣東話有鄉音，但係做圍觀師
幾多手足未夠18歲
可以預期黎緊十年大西北 特別屯元天都只會愈黎愈黃

熱血公民起初係靠本土派依個brand起家的
當時主要競爭對手係青年新政
本來青政睇高一線 但後來因時力事件 所以聲望大跌
本土派支持者集中投票投左鄭松泰

白鴿新西其實好穩定 啲中老年票9月會揀返尹
垃鳩圾醫生自己又無乜作為 公民袋新西樁腳又唔多
啲中產票流唔到幾多去他到 好大機會黃5席藍4席

我反而覺得屯門牛幾親切 好似細個比人改花名咁

利申 屯門牛

而且黃俊傑論壇表現柒都係d人投蟲太既原因

佢一定出黎選
不過而家反晒枱 咪睇下純熱狗票夠唔夠谷佢入去囉

屯門黃牛

冇錯

上屆係輸配票，一個heidi等如建制最少果2個議席票數
今屆配好少少5席唔係問題，問題係搶唔搶到6席

睇下政府dq剩幾多個先有得諗下一步

割包皮喺新西無乜存在感
初選先醒起佢係新西區

40歲打上，白鴿死忠同大中華膠超多

話時話 白鴿見到阿塗柒下柒下咁
會唔會出賤招 將鄺仔同阿塗擺埋入去同一張名單 博入到兩個？千祈唔好比我講中...

因為班仆街飯民唔撚配票 亂鳩咁黎囉
仲整件基哥過黎

有咩分別

佢從政咁多年冇得比
但朱唔會講香港民族 港中區隔 甚至獨立
呢啲都係本土派重點關注既議題

屌佢係人地初選票站隔一條街擺站。

三字頭都係一半泛民, 一半本土咋

屯門牛投張可森
金水圍投伍健偉
元朗國民投heidi

呢位阿伯醒喎

屯門牛好enjoy 俾人咁叫

何君堯成功激化激進建制，應該會多咗人投
田二少上屆建制票王，但温和商人建制已經冇作用兼脫離葉劉，中產嫌國安太辣轉投黃，唔知跌幾多票
要睇埋民建聯係咪仲想保2
仲有粗口娟
已經5個

田二少上屆建制票王，好難被人勸退
最後建制為咗保4可能民建聯只出一個
咁就難搞啲

佢上次都係靠阿姐抬轎

尹起碼好過包皮
抗爭算係出現過 比黑警拉過打過下

塗用餘額仲少票過自己渣旗

可能咁先係最有機會博4席。

冇錯 好似金水圍咁

農村包圍城市 向毛主席學習

Heidi 神預言

只要本土派唔係100%，連登仔就會繼續屌選民愚蠢
但又唔反省下自己有咩進步空間，可以點學習人哋嘅公關技巧，從而再吸多啲票

利申先，費事比人話泛粉。投伍加王

我投本土，但都希望兩位老將入圍，因為全部新手第一日就可能俾人玩死....

識唔識計數？
16x4 : 20+16 (64:36)
一定易過
20+16 + 16x3 vs 16 (84:16)

我身為新界西人好自豪

白頭係街工
吳敏兒係工黨，李卓人嗰邊

不過而家傳聞講緊民建聯都係用呢個方式 all 1 同一張票 黃營雖然比藍營多人 但係民主黨對民建聯單挑應該會輸 因為有部份黃去左岑敖暉同Tank

真正嗰個平均分配就話高質姐

今次初選講明想投邊個就投邊個，咁啱平均分配姐

石籬成個山頭都係民主黨好多年,
今次已經算少票

譚就算啦

如果吳敏兒replace 割包皮就perfect

其實講真 獻世派係超區都攞唔到多個兩席啦 區議員提名票都唔夠 但佢哋藍絲陣營根據區議會都有100萬票 all in同一張一定攞到兩席 所以其實黃營出幾多個都冇乜所謂 初選意義冇其他五區咁大 李予信參選都係當賣廣告

岩 真果個仲有蟲泰

最驚投開泛民嘅唔會含淚投本土
最後d票又唔平均谷哂去2個泛民度

眾志派係新泛民定本土先

Push

最尾 20+15, 15x2 vs 20+15先啱 (65:35)

眾志緊係泛民啦

中 四重彩

不枉我喺天瑞排咗兩個鐘
金水圍好波
我見到好多公公婆婆因為警暴問題
所以佢哋都係排咗兩粒鐘
所以點都要留番一個傳統泛民比銀髮族投票㗎
我估公公婆婆未必接受到本土派
少咗公公婆婆票好大鑊

我投票那段時間，50歲後佔三成㗎

多中年人投丫麻

今次初選泛民係輸俾本土+Heidi
就當泛民會吸中立遊離，但以新西黎講唔會多
所以掉番轉係新西本土肯唔肯配票俾泛民，投既話個策略又係點

Heidi

呂入唔到

會唔會個個投晒其他，搞到佢唔夠票

新東立場姐姐同dead body
冇眼睇

其實譚凱邦無質錯佢喎佢避而不答

新西本土派

初選都咁樣, 點解正選唔會呢, 60萬人已經好有參考性, 你驚俾人dq哂好過

選舉論壇開始已經玩死

Heidi 朱 加 三本土
好好J

我係新西人啊hi

差幾班
楊係律師

反而咁先最平均
本土基本上已經喺初選出盡力
泛民仲有得追落後

屌你我喺屯門牛啊行不改名坐不改姓

天水圍真係世界級

無錯有啲人真係好撚痴線 唔會理其他人嘅意願 唔會理實際情況去諗權宜之計 其實係咪好多都係五毛黎

新西人

其實睇風估到張可森同朱會好多票
所以特登留票俾第二個本土

+1 咁覺上佢冇其他人咁出

係囉，我都覺得好奇怪
佢同慢必都係人民力量
我相信快必表決或者出席率都有慢必咁高水準
我八年前投比大舊
我係70後女
我好接受到議會抗爭
可惜身邊同年紀朋友傾向傳統泛泛民

新界牛表示自豪

見到個個吹奏張可森我就知張可森夠票

利申：其他區

對手弱

Dead body 果啲知名度太高

慢必係好高水準

In 新西 We trust

係新西班老人唔識用電話加怕麻煩先少咁多

借親票站手機投個班全部都投民主派

同屋企人
1個投王子
2個張可森
1個伍健偉

圍城人一定識得揀

朱hi 今次名單加多個人ok ？唔想好似上次咁曬左一席

但我睇完論壇反而想投伍健偉
佢比到我以死相搏嘅感覺

餘額嘥票

牛牛發功

屌你老母唔好提，係泛民班仆街一直撚化我班新界牛
12年陳樹英為左完選立會夢，界票界到自己老公做雙失，送左一席比建制
16年一件二件空降落黎，送左尾席比何妖
緊係係我地選民比班撚樣玩緊

經過何妖一役之後。。。

捱過兩屆配票之亂 係咁上下

omdb都可以繼續選 唔係智障係乜

的確宣傳唔夠
張好多荃灣區同屯門區議員拉票
張仲有超區王伯一齊坐巴士落區
所以我唯有幫伍向朋友拉返票
拉返近d差距

啲人成日唔記得東涌
東涌都好多人嫁

12年住新西時 嗰屆選舉結果真係以新西為恥
14年搬去新東 16年終於吐氣揚眉
睇嚟要諗搬屋 遠離d OMDB撚

我反而擔心伍多D 好彩都有2萬票
張宣傳已經走出左屯門啦

冇計販民大本營嚟

所以先有初選

新東呢邊除咗714 101同中大都冇乜大事發生

屯門最強哨兵呢樣真係駁唔到，快到痴線

新界西手足!!! 印定呢張相出黎
佢一開街站 走埋去屌佢啦
唔好比熱狗鎅票!!!

唔好掉以輕心
新界西成日俾建制偷雞

2016 俾何妖同工賊麥美娟偷到雞

我懷疑架架輕鐵都有個哨

屯門輕鐵哨 到咗今時今日都仲可以全天侯有人報哨

我聽到heidi個案覆其實幾反感，雖然票投張可森，但聽到heidi個答法我直頭覺得同郭家麒啲棄權唔反對差唔多，甚至仲差啲

如果唔係一票制而係支持反對制我會支持譚凱邦

呢句我第一下聽到嚇親
畀我嘅感覺同「放低721，向前看」係差唔多

彥琳梓樂呢？

應該唔會，係到時照用名單出，即係heidi照帶人出正選
票王能力大到可以帶人入

彥琳九東
梓樂tko我當九龍

其實我覺得新界西傳統泛民曝光率低都係其中一個原因

但係2016 新界西總票數係 ~60萬
60萬除9席 ~= 6萬7千
即係朱HI要贏尾席(何妖)再多6萬7千 先可以贏多一個尾席

當然，名單二人參選本來就應該要咁做。

真 屯門真係全民哨
行過路過做緊乜都好
見到狗都會停低手上嘅嘢
然後講句 等陣我報個哨先

九東得一位本土參選人(唔計眾志) 票數都有第三多算好好啦

港島係偏藍
咁嘅人腳 4席都唔容易

驚得兩席

本土票倉
利申本區超區都投哂本土

6席實會保到3嘅
上屆係wiki wong搞局先牙煙
港島主要係中間堆豪宅區先藍

巴打呢個留言幾勁
4個鐘啲五毛都未諗到點覆

屯天元既人都係得人多
無論經濟定掌權一直都無屯天元既份
果度入到去既人要努力爭取
唔好睇小 而家連立案法團都要爭嬴

叻，自動配票

無配票咪會係咁
所以依家咪要避免呢樣

咁佢有做嘢嘅

朱凱迪出到聲幫其他本土票拉票都幫唔少

大會應該會協調

職工盟主席輸係抵撚死
我老母話佢冇動員職工盟會員去投初選
條友唔似想選咁重要職工盟會員冇人知佢叫咩名先大穫

會唔會因為佢都支持本土 所以咁低調
唔想人投自己

到真正立會嗰陣都四人一組投票
就可以做到自動配票
只要每人做多小小，其實唔難

選錯區

子悅

因為一用有啲本土私怨就會係咁屌

8個入6 個選唔到都叫揀錯區

今次我特登唔玩泛民初選
就系驚9月果陣
畀人指責 唔跟初選約章 冇得投 鄭松泰
（希望佢攞得返deposit）

佢D鐵票係九龍點投佢

話說熱狗出咗啲文宣
喺度強調6月4號反國歌法得佢一個投票

新西高質

我同我老豆講
你都投泛民架啦
不過我地d後生選晒本土
你就含淚投本土派架喇

第二日佢就狗沖左去投票

肯定係大埔班傻鳩累事

抗爭最前線
唔好忘記天水圍係贏晒
不過其他區既人對新西印象得翻鄉黑

咁你應該要睇埋 新東羅庭輝嘅政綱

吳敏兒搞工運有經驗
如果佢入到全港大罷工嘅路線圖可以慢慢實現

本土派聯防效果唔錯

田二少得罪人多
我估冇得選

即係點？

因為張可森本來就好多屯門人識
屯門十一子之一

新界西認真票倉
黃到金

其實計本土得票率新東喺中間
太多參選名單變數自然大

我記得佢哋初初出嚟係打勇武抗爭牌
勇咗去邊

已經見有啲以前跟田二少搵食嘅已完
走咗去幫何君堯

官方答案係得佢一個 唔適合搞
我會話係驚

佢一當選左之後就已經喺亞洲博覽館宣布放棄咗啦

按地區配
99%係咁

陳雲個路線本來就好奇特
佢上次入到已經神奇

係啊係喎，出年繼續年年講：
天水圍，入到出唔到
唔講唔知，黃到金
四年後，真正票倉

新西 73%
新東 53%
九東 51%
港島 42%
九西 33%

高 新東 九東 20%

受得，同行相扶
我半佰嗰頭近，第一日中午1點鐘行咗九條街，去到天悅，人龍實在太長，阿叔唔係傻，走咗
第二日晏晝5點，阿叔再去，15分鐘搞掂
點都好，我哋老嘢有限公司
《天水吟》
時日無多謝屐對，遮遮掩掩啦啦隊；
夕陽楊柳曳風清，無罪無辜當作廢。
晚節等閒天水盈，天南地北自多情；
東來西就一看客，魂夢周旋到月明。

咁伍仔實有機勝出
天水圍個數，目前啲人看唔到
也唔可以講港人視野短窄
呢啲嘢，慢慢就會明白

唔痴線，五張幾嘢，點會行兩轉出去投？

初選前新西好多人都諗住鄺仔拖Heidi

瘋狂同朋友解釋佢哋票王黎
要投啲隊友比佢地

形象都緊要
張友善啲大路啲
伍戰鬥格

睇完論壇感覺都割包皮有滿滿既政棍feel

其實點解好似咁多人支持吳敏兒呢？？
投左本土，無留意佢

Heidi出名環保膠
論壇都屌譚依家呢啲時候仲點講環保

正式選舉時你一家人要配下票俾其他候選人囉

唔止石籬， 成個東北葵都係白鴿票倉

有風度
抵讚

希望Heidi唔好咁左膠就好啦
當日睇live對鏡頭話後生仔唔係要雙普選我憎撚到佢仆街
不完美要改善

入黎朝拜新界西

呢個真
本身想投可森
之後見多人推佢就同fd一齊配曬俾三個本土派

應該幫手組織工會同培訓工會領袖

呢區配搭真係算係咁
三個本土 另外泛民個三席 朱尹郭都係民主派入面較為正常 地區工作係有實績多年既個班
希望初選結束後就唔好再係到累鬥累 一致對外

heidi打鄉黑打到老婆同個女都被人死亡威脅
好難做唔到票王

係控制唔到，heidi太多鐵票
又分唔走咁

希望會改

仲有第一次水炮車
第一次反擊福建幫

新西又721又福建幫

天水圍火魔警署
葵涌警署扔到入面啲警車
元朗火魔中便衣
東涌打退黑警
屯門水魔扔警

多不勝數

要勇武
新西真係永不退場

推 抗爭Mind Map #取回強積金 #721 #快閃文宣 #一國兩制已死 #國際戰線 #移民走資

12月尾

尹兆堅連論壇都無出現點計先

受咗傷喎大佬
又唔係特登唔出

有時啲嘢...唔出好過出，唔講好過講...
譚凱邦 同 吳敏兒 講啲咁嘅嘢係令我扣分

朱hi重有幫手助選另外幾個本土

我以為伍健偉會多票過黃子悦添

因為朱廸身為票王幫晒所有本土拉票